你班友炒咩股呀?學下我投資落個人度好過啦.......

發達大計

我投資好多精俾佢

輸到攤攤腰

All in! SH!

俾紋身佬long put咗了...

醜拉...

長揸無死

我獨具慧眼

全都露

我先係大戶

YOLO! 人生太短出手要更大

開黎見我

本多終勝

岩啊岩啊

紋身佬畀帽你戴hold住阿彩 阿彩乜窿都俾佢玩過晒
貶晒值之後先賣返畀你 你咁都獨具慧眼？

我一早find到

蝕到仆街

好似黃智雯

一世長揸

咁咪靚

我只係想升

技術性調整

丁蟹

推佢出嚟下海⋯